網民再發功眾籌10.1登「強国大壽 賀佢老母」廣告 1小時籌200萬

反修例運動後，網民自發的行動可謂遍地開花，G20期間發起全球眾籌登報計劃的「G20團隊」，宣佈再有新行動。團隊成員、連登網民「家樂牌通心粉」發起眾籌，表示準備在10月1日中國國慶當日，刊登一系列祝賀廣告「慶生」，聲言「強国大壽，賀佢老母！」。

連登網民「家樂牌通心粉」今日（13日）在連登討論區發文，稱中國即將迎接七十歲大壽，又留意到一眾「愛国連登仔」希望趁10月1日為中國大肆「慶生」，故發起「10.1 強国大壽，賀佢老母」眾籌，在中國國慶當日，於各大網上平台及外國報章刊登一系列「祝賀」廣告。眾籌發起約1個小時後，已成功籌得超過200萬港元。

「家樂牌通心粉」指，今次眾籌目標金額為800萬港元，而10.1登廣告之決定，是因為特首林鄭月娥早前竟公然警告美國，絕不能以《香港人權與民主法案》干預特區事務，故希望透過登廣告，向「強大的国家」表達濃濃情懷，同時亦透過今次行動，作為「全香港人嘅一次表態」。

團隊補充指，明白大家會擔心廣告內容會否「玩膠」，故澄清有關眾籌的宣傳純屬綽頭，強調「我們絕不玩膠」，並承諾會認真地將香港人面臨的危機、國際社會上可行的支援行動，及他們希望國際社會關注的事項確實描述。

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

「10.1 強国大壽，賀佢老母」眾籌網址：

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

其實冇外力，又點會腐爛得咁快？？

所以我不嬲屌大愛支戲子党涂議員，你坐係保安事務Panel阿一阿二十鳩幾年，除左出糧拉票拉關係，監察過乜？？
旺區兼狗竇前面搶犯？？？就算俾你搶到，去得邊呀仆街？？？！！！

為左殤台個牌為左碗飯，童星老監馮生都要做奶共狗鳥！！！

為紀念燒死林彬而起嘅18樓C座，狗馮既係老監亦負責主要角色，啱啱居然勁做維撚狗，幫狗政Spin話831死人只係街邊八婆鳩吹出黎，又吹香港咁大城市死幾個人點會遮得到！！！

嘩嘩嘩！！我愈聽愈以為轉左俾Mei西監製添！！！

一句到尾啦，係支共命令"止暴制亂"之下，明知一日拖一日尤其頭七都唔交出足本只會愈拖愈亂，咁都唔交你地話點解呢？？？？

「網絡長城」阻礙慶祝國家成立日…

推

pish